★公墓員之日常係咪咁？

50k /月？

記得7、80年代老一輩人話香港公務員工作性質似咁

腦魔仲有幾多年登六

$2 travel

quick public house

而家M$ office 都唔識用，等班新人做，逗max point

lm